各位手足, 可唔可以推介台北好食燒肉?

黎緊去台北, 想話食下炭爐燒肉, 有冇好介紹啊?
任食, 定單點好呢

淨係食過台北間乾杯

炭燒就冇喇
性價比較高可以試下熊一燒肉
係西門町

熊一好食 又抵

胡同

胡同燒肉

胡同聽講好X貴

望下先~

原燒

出一張咀（市民店）

我上兩星期食過。
炭爐，好食

乾杯列車燒肉居酒屋
超級正

係咪任食果間？
難食到仆街喎

大碗燒肉
有人燒埋俾你
好食，不過埋單貴過我係日本食燒肉

原來叫大腕

一個人食有無好介紹呀?

1條友既話
老乾杯個set lunch其實都可以諗下

首先就一定貴過日本 同埋質素無日本咁好

信義老乾杯
唔平，但絕對好食